想搵個感情水泡

拍過幾次拖 感覺好似無認真過
唔想真心一齊 因為無愛好快就散
但自己又好想把感情放係一個人到
有無巴打可以俾我FF下做下我感情水泡

ok

Pm me

你好

Pm me @pmpmpmme

咁咪等於傷害自己多一次，比九公巴打食左，又loop,妹搵人掃下苦就好，唔好沉淪

gay

我都想搵個感情水泡

me感情浮板

快

自問輸唔起又懶但唯獨對愛嘅人好認真好愛佢對佢好想去邊都會同佢去陪佢玩係佢失意時安慰佢
就連平時嘅壞習慣都肯改 點解佢要走喎

隨便ff我

Pmpmpm

pmed

Pmed

我🕺🕺🕺🕺🕺

好撚gay